[中伏] 口罩工廠 Mask Factory

呢間野有晒前科
假證書 ：
口罩唔合格：
老闆為人唔老實：

佢地係流浮山小紅書倉個邊個無塵間其實係做樣，員工出入唔洗消毒，唔洗戴口罩，口罩材料亂擺亂放。口罩最重要中間個層物料勁污糟，同抹地布差唔多。

最近收到風佢地係元朗開左間廠做過濾層，但質素係點大家心知肚明。
買左既敢唔敢用大家決定。

Ｄ機大部份都係大陸黎，製成品係點大家都明。

唔係化，後日去取貨

退錢保平安

知唔知點退。買左兩盒唔岩戴

而家先知遲唔遲D